jj插這沙，win7正版係舊個硬碟到

新機用usb裝左win10，個code唔見左。
想知有冇方法拎返正版

有

求指點，入返舊hard disk load十分鐘，mouse都未用得

淘寶買key

Win7 免費升Win10 唔係一早無左啦咩
拎返win7 條key 做乜

taobao嗰d係永久？

一諗就諗到唔係啦(幾個朋友中過伏)（最好去買正版啦，唔洗煩）

還返個windows比人

佢會留起左免費升win10個權利

Norton ghost幫你

請用linux + clonezilla

真心，好用過ghost

條key唔係跟塊老母板嘅咩

淘寶5蚊正版key